[投訴] [恆基地產商場]外判的厠所泵屎清潔公司

在未完全清場的情況下，就進行泵屎程序，令厠所臭氣薰天，用户無辜焗住一齊受罪

請商場的管理層出嚟解釋下

亦有請決策層知道下面管理不善

熊貓酒店個商場出面都成日有吸屎車

可避與不可避之別

痾緊屎點停？

咁個屎箱太爆真係要即刻吸都冇計既

好吧，就爭嗰半小時然後爆炸死人

on99, 呢度係恆基地產客戶服務部?
真係想知點解連登點解有咁多全職開廢post既廢人

呢度有商人，有官方，有傳媒，有政黨

就推多一陣吧